龔成老師：只買不賣，正股驚閪呀!!

Sir

拎個畫得咁梳突既人頭就出黎學人搵食

跟佢買唔識止蝕就真係on99啦

有信心電訊盈科會返家鄉 驚西

其實佢有無出過真人?

呀SIR話唔賣架WO

Sir 佢老母
巴菲特都唔會叫人叫做佢巴菲Sir，呢d 19 憑乜

十幾年前利豐/思捷/匯豐股東可能都聽過d咁既野

點解佢會有咁多人追隨

上佢堂會見到佢真人

平穩增長既2800番左十年家鄉

萬幾兩萬學埋d垃圾

買樓就話唔驚姐

咁都萬幾兩萬 咁我開班教都得啦

麵仔
有無收到錢?

恆指26000點時，係咁叫人入貨 話股市一定會升返上去
叫人唔好咁擔心 成日9up 價值投資法
信佢

聽佢咁講 要本多終勝先得 平凡人根本學唔嚟

近幾年潮流好興叫人長揸不長 只買不賣 都唔知係唔係大戶陰謀 搵傻散接貨

冇

唔係本多 係持續買貨供股 平均投資 由開始做野供供到退休 每逢大熊市就再用閒餘資金買貨 理論上的確咁買係最好 保證資本永遠有增長 不過佢叫人大熊市大跌都唔好散貨 真係只岩d完全無思考能力嘅人學

機會成本
正股傻閪呀

正股一日未放一日都唔叫蝕 驚閪

麵仔開patreon做股市明燈 向subscriber提供每日麵之操作

想報

由開始做野供供到退休

請問聲，有幾多隻大藍簿30年都係股價向上?

上堂傳授燈力？

1.要選股 隻股無增值潛力就唔供
2.唔係供就永世只供一隻匯豐 依波牛市供一隻 下次又調整
3.可以揀供香港/美國指數etf同大型公用收息股 過去30年大致上收益好過買樓收租
30年都向上好難 但係收益平均係穩定向上嘅 多不勝數

你有無聽老師講架
供死一隻呀，邊有叫你轉股呀
只買不賣呀

同啲黑警一樣

咁你鍾意斷章取義都無所謂嘅
咁咪月供指數etf囉

呀SIR真係咁講，不問價月月供

快d 落去搵被老闆 同 撚sir 兩條撚屌喇

開班𠃊
扼學費

依個係in general嘅策略啫 起碼隻股票無前途 佢都會叫你唔好keep

人肉錄音機
聽撚左好多次啦
每條片都係依個理論
其實佢都唔使答佢D 讀者
POST返之前條片咪算

但係通常會用呢種方式買嘅人都唔會成日留意住個市
到佢地知嘅股災嘅時候 股價都跌左落去
既然係咁仲有乜好散貨？？
楂住等佢升番先唔好？

（咁我假設番佢地都係買藍籌，唔係買啲妖股）

假設藍籌會升得返係件好錯既事

BA: $90

點都會有個細v彈一彈嘅

呢條友無腦
日日叫人買2800

如果基本面無變，又唔係超高追，的確係可以長渣

問題係 老散有幾多個識分基本面有冇變

你見咁多人死揸領展 煤氣 就知好多人連基本面轉差左都唔識睇

冇錯，對上 10年個市只升不跌贏錢就以為自己好有料，成日話咩優質股唔驚，講到好似一日優股永世優股咁，十年前買5仔e加都回唔到本啦，唔通真係渣到死個日？

10年前，3x蚊買5仔嘅人真係唔駛驚喎

金融海嘯之前

如果海嘯前幾年就開始月供，應該係可以返到家鄉(未計股息)，高位1手手買風險高d

但遇著股joy，唔跌都跌左，好多月供L跌完先發現跌左
低位賣好似仲蝕？
幾時賣好？定還是平時見有賺就要套番做cash先

龔成果套呢就係股災唔賣 所以揀股果步最重要 公司有增長能力質素好 股災跌無咩所謂 岩d唔睇股市月供L同d成日睇市少少升跌都做買賣嘅人用 係最有可能賺到錢嘅策略
好多人無留意嘅係 當公司已經無左增長能力/潛力/質素 就要轉股 例如上次牛市科技股係狂升 下次佢就無咁大增長潛力 就可以揀其他再供過 又例如公用收息股覺得日後煤氣市場會越來越少 就可以轉電力股
當然我地唔洗學到足 我只經歷依次熊市 我自己今次嘅玩法係牛市照手動月供 疫情岩岩開始就清左一半倉 美股一跌就清埋另一半 等熊市過得差唔多先會再開始揀新股建倉

我意思就係如果咁做
咁咪次次都低位放？？
因為一般月供撚都唔會成日睇住個市/消息（否則不會做月供撚），
好多係發生左股joy跌完先至知

有幾多月供撚識得係疫情開始就清一半倉？

呢條友好廢, 講一d鬼唔知阿媽係女人既道理出黎呃飯食.